一個黃子華都要講咁耐 連登已死

Loop返一次佢嘅棟篤笑就知佢點啦
一致對外呀手足

反共嘅 就係手足
就係咁簡單

子華神14年人人都唔敢出聲嘅時候
佢就出個棟篤笑
呢啲就唔記得
剩係係咁話人哋唔出聲
真係要學熱狗講返句 "yellownazi"

出聲就黃 唔出聲就藍？人唔笑狗都吠

子華神係黃係藍都可以討論咁耐
真係笑死我
套戲 好睇咪睇囉 唔好睇咪算囉

最後 聽日見啦 手足們 唔好再嗌交啦

PS 連唔發聲嘅自由都唔俾人嘅話 香港人真係未ready擁有民主

泛民法治未死要批鬥,投白票
食藍店要批鬥,影大頭
黃子華呢幾個月冇講嘢而家先表態要批鬥,罷睇佢戲
同一個風向嚟

好多風向狗

你地都唔搞清楚革命理念 點同你地行落去?

因為達哥為左救港, JJ染左花柳, 所以要上連登谷人氣

我地唔係共產黨,唔需要服從組織大台
咩叫兄弟爬山,各自努力?
只要你有辦法係損害到敵人益自己友就可以做

批鬥偽黃係對准政權?
原來只要抵制偽黃,話你唔夠黃唔准加入我哋
勇武就會喺石頭爆出嚟,777黑警就會突然倒台

唔出聲又黃 咁你對得住出心出力既黃店?

咁以後係咪唔洗幫手足 唔洗捐錢都可以食大量人血饅頭

係既無所謂

無迫佢發聲

但佢班靠害fans好撚煩

達哥呢
Loop返一次佢d片就知佢點啦
一致對外呀手足

反共嘅 就係手足
就係咁簡單

達哥14年人人都唔敢出聲嘅時候
佢就出片撐佔中
呢啲就唔記得
剩係係咁話人哋唔出聲
真係要學熱狗講返句 "yellownazi"

出聲就黃 唔出聲就藍？人唔笑狗都吠

達哥係黃係藍都可以討論咁耐
真係笑死我
d片 好睇咪睇囉 唔好睇咪算囉

最後 聽日見啦 手足們 唔好再嗌交啦

PS 連唔發聲嘅自由都唔俾人嘅話 香港人真係未ready擁有民主

鬥黃真係唔係出路

認同呀 我都冇屌過達哥唔出聲

吹呀 係要講呀

唔係鬥黃問題 而家人地無表態你都夾硬話人黃係乜概念?

更唔好講佢D fans講到支持佢=支持黃色經濟圈

唔好講深黃 咁樣連淺黃對唔住

無表態？有睇佢棟篤笑都知啦 真係要講到明？我想問呢個係咩概念？唔出聲就係藍？

至於係咪黃色經濟圈我都有保留
因為電影業之類（我歸類為藝術界）好難話黃唔黃

點樣對唔住？咁樣唔係鬥黃係乜嘢？

根本就係五毛帶風向

咁點解達哥同Ming仔就要踩先？
雙重標準喎大佬
Ming仔捐埋廿萬添
黃子華？上唔到支那先係到講本土
我就唔撚去睇既
留番啲錢比手足

用cmhk就收收皮先啦
你打咩字都會俾習近平見到㗎

cc台糾察隊：

如何才算正常討論黃子華？

1. 你不能提及黃子華說過釣魚台是中國的
2. 你不能提起黃子華近半年的態度
3. 你不能著意黃子華的立場
4. 你必須相信黃子華內心隱藏抗共訊息
5. 你不能評論黃子華過往嘅電影
6. 黃子華fans可以日日十幾個post救票房
反華者不準開post 否則會被視作洗版
7. 睇到呢度你仲想反黃子華？
對同路人咁苛刻？你係分化撚！

無錯，將小事化大做成爭論，令抗爭者內鬥
一向都係支共手法
但係仍然有好多人中左圈套都未知

唔出聲唔代表就係藍
但個priority list叫我去消費就有排都未撚到佢既
黃子華臨上映之前先係到噏話咩賣樓
唔講以為佢賣樓捐錢比手足添呀